【大回血】 3月28日 20:00 伊朗 vs 中國

我相信大家上次血都賣埋

你今日回左血未 ?

國足牛逼6666666666666666666666666

中國：

門將：1-曾誠

後衛：5-張琳芃，6-馮瀟霆，3-梅方，4-姜至鵬

中場：10-鄭智，15-吳曦，20-張稀哲

前鋒：22-於大寶，18-郜林，9-張玉寧

替補：12-顏駿凌，23-王大雷，2-任航，7-武磊，8-蔡慧康，11-蒿俊閔，13-趙明劍，14-王永珀，16-黃博文，17-尹鴻博，19-曹定定， 21-於海

伊朗：

門將：1-貝蘭萬德

後衛：21-加富裡，8-普拉利甘吉，15-蒙塔澤里，2-穆罕默迪

中場：18-賈漢巴卡什，6-伊扎圖拉希，7-紹賈伊，9-埃布拉希米，17-泰賴米

前鋒：16-古尚內賈德

替補：12-馬扎赫里，22-阿克巴里，3-哈吉 - 薩菲，4-侯賽尼，5-普爾加茲，10-安薩里法德，11-阿米里，穆罕默德 - 安薩里，14-卡米里，19-薩桑 - 安薩里，20-阿茲蒙，23-雷扎里安

一定買E朗

買咗半主

一樣

追返上次條數

伊朗竟然唔出Azmoun

唔會係想放水俾中國gua.....

上場都無放正選

半力夠贏啦支那

去過伊朗主場睇波，佢地係咁吹個喇叭嘈到痴線

真係好撚吵

小心又燈撚死

国足加油

中蟈好波❤️

買咗日本讓2球射強國輸，烏茲別克赢，希望贏錢

link?

戴伊連中三元

十年伊朗球迷支持

any link

144P

我都係呢條
搵左好耐至有

啲支那拎全部上唔到

蝗語

差啲

係,體育吧果啲無條load到

伊朗踢得咁hea
出硬線？

try try

支足守得好姐

直接派黃牌啦

咁都救到

哎屌

阿差射得太中

鵬哥都救到

佢將個波打入龍門啊

又黃

誠哥咁樣開掛 唔掂架wo

點解冇選踢澳職果個馬磊磊？
唔夠班？

支那仆街死

伊朗D波射得太正

伊朗D把握力
上場禁住黎屌都只係入得一粒
今場竟然對支那都未入到波

呢個12強賽 伊朗4勝入面3場贏1:0, 1場贏2:0

烏豬d把握力又係好差

支那一個突擊就仆街

支足守唔住架喇

伊朗要入呀

集氣撐隔離烏豬

半場一返黎就搞掂,躝返大陸啦,發完夢啦

曾誠要失波啦

10年伊朗球迷

曾成

呢球竟然唔用腳刪

旁證中暑？

旁證受傷

要用埋最後一個換人名額

一野換哂三件

頂返個波轉頭，on99

終於入

如果係高洪波， 肯定比人屌到翻艇
3正前鋒打433
半場換走2個

伊朗算唔算亞洲一哥?

納比教搞臭自己個朵 on99

等睇支那傷多個要打少個

伊朗穩陣出線了

原來冇換走郜林， 係換走張稀哲

中國係咪出硬局

依組應該都係伊韓

係咪烏豬W 支那輸就出局??

仲有3場波WO

同卡塔攬住一齊gg 果然上一圈C組係垃圾黎

係咪3隊出線

兩隊
第三要再踢

第三輪外圍賽兩支小組第三名球隊將進行主客場兩回合附加賽，勝隊將參加跨洲附加賽。
附加賽打中北美洲

其實伊朗都水水地 點知蝗仲撚廢

伊朗美斯

下半場伊朗弱左
上半場幾勁

拿拿林入埋第二粒啦

讓返比我港踢啦

其實高查尼赫特係荷甲射手榜排緊第二 人才輩出
安沙法利特係歐霸模開二度幫奧林比亞高斯入十六強
人才輩出 對垃圾強國 洗咩出艾斯蒙

12萬人
伊朗對澳洲
仲要全男班

受外人入場？
諗住九月去睇

個龍咁好手力

伊朗個龍好撚大力

Iran 個龍門用手扔左3/4個球場

好撚準

手長到

空哂咁都炒

亞洲最佳 勁過熱刺個個仔啦淨係呢兩球已經

利申 2013年伊朗屌打南韓後成為伊朗球迷

我睇嗰場係友誼賽，唔使買飛都入得，正式比賽就唔清楚

你就阿差
伊朗好近歐洲種

今場都係唔洗買飛就入得場

算
世界排名高過日韓澳十幾位
連日韓最怕ge南美球隊
伊朗都可以贏到佢地
2015年三月伊朗1:0贏有巴禾 另外山神踢左半場ge智利
2015年七月智利贏美洲盃冠軍
2014世界盃 伊朗補時先輸比阿根廷0:1

伊朗如無意外會成為全世界第一隊透過外圍賽出線2018世界盃的球隊
六月主場贏埋烏豬就出線

入多球啦